集思廣益 如果逢星期五六日先塞機場 可行？

會唔會比較多D人肯出 可以解決到大家斟酌緊既阻客問題 將個波掟番去政府到

要日日塞